對講你黎 樣哀定短撚難接以受？

樣衰 條撚30cm都冇用

樣衰個個人都知 短撚得你條女知
你話呢

母屌閪你老臭

中飛

短撚

撚長樣衰就好似有錢但住係沙漠咁

生得靚仔，但碌尻短一樣抬唔起頭做人，利申：樣衰短撚

打錯字就樣衰啲

我要靚仔短撚
可以玩sex toy ma

條女為虛榮感會忍你

樣哀玩頹廢風應該食唔少女
睇下太宰治

靚仔會將全部野合理化 變成優點
樣衰亦反之

短撚係我面對緊既問題

短撚連雞都唔敢叫....

即刻諗起陳冠希，你話呢

撚樣難以接受啲

靚仔其實大哂
好似係

以女黎講 一定係難以接受樣衰多d
無得蒙頭入閘 直頭濕唔落

撚係要硬
軟既話 話知你長春藤都無用

太宰治樣衰？